教下大家一個維修小知識 蜜糖好易整懷機器

有個師傅 佢做維修
試過同公司嘈交
遲職前 唔小心張
蜜糖用當錯係潤滑油
跟住幾個月後部機壞左

佢話聽老師傅講
機器用左蜜糖會越搞越杰
最後整壞部機
所以大家要少心
唔好張蜜糖當錯雪油

呢個方法缺點
部機可能要幾個月先壞
但係清潔起黎都煩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十一國殤 全民黑衣